rogue one 算唔算係最好睇嘅星戰？

最似星球大戰嘅星戰，大家認唔認同？

寫實

單獨一部黎講肯定係

同意
唔同意
😂😂😂😂

其實星球大戰7集，冇一套令我深刻，反而對上個套rogue one真係好深刻

好轟轟烈烈

開頭一個鐘好悶

靠電影公司補鑊重拍而成既神作？

同感
係好悶捱住睇

利申：睇imax

結尾嗰場潛入作戰明明得好少人入到去
但係死極都有
放炸彈嗰度又係, 又係咩得分鐘俾佢地放炸彈, 一爆嗰下爆到幾里遠都仲爆緊

好慘烈
大爆炸睇到眼濕濕

最後dark vador 出場型到

好悶囉

第五集先係

又dark

鐘意睇呢d外傳多過正傳
正傳全部都係主角威能

正傳冇一套好睇，好q悶添

咁無可否認，都有啲on9位嘅

唔明點解會紅到咁

無絕地，似返實真係打仗
正傳係主角英雄式戰鬥

第五集好強湊喎

因為你企起宜家的眼光睇
當年黎講個種特效係好勁，成四十年前
計返通賬，係票房最高電影之一

打錯 , Darth Vader

同套由個廢物導演返炒出黎既左翼女權垃圾比起的確係完勝

Stars war tcw 個套動畫最正

可惜俾人腰斬